林鄭向張舉能宣讀聖旨後，我對黎智英被拒絕保釋不感意外

中國、北韓、緬甸都是以「法」之名去剷除異己，而法官只不過係無需有思維既執行工具而已

所以呢一刻開始無需對法官有高高在上的尊祟

牠們只是工具，無需個人意志，緬甸法官如是，香港法官更甚

依法乜乜
從來都係極權扮中立嘅術語
法又係你定又係你解
實依到架

憲法都已經睇到分別

中國式憲法係比人民去遵守
西方式憲法係比政府去遵守

兩者有分別，不能比較

法官=中共屠殺香港人工具

中共崇尚嘅係納粹舒密特果種「法治」
所以唔明點解啲左膠話唔應該將中共同納粹比較

從來冇對法官有咩尊崇 你曾經有錯覺法官係聖人?
一直以嚟 法官同律師都只係一個特權層級 佢地只係為政權同有錢人服務

你咁諗啫，大把港豬唔係咁諗

有法治就唔駛開口埋口都話依法乜乜、依法物物啦

張舉能不舉

中國憲法係一本共產黨任意踐踏的法律

法官根本係低賤職業 求其喺街揾個藍絲都識做

根本重來都唔信法治
你會唔會去尊重中央人民法院個法官丫

依法係極權政府喜歡用既字
依牠們的法 依牠們立的法
依法判香港永久居民需要強制捐器官 都係立條法就做到
599 無限Extend 又可以做到一堆野